大灣區人員資金自由流動，咁神父去大灣區傳教係咪會比人拉？

聽聞重要承認兩地學歷架構，即係灣人黎香港可以搵得工？